隔離同事做咗人生贏家

當我出tender 佢就玩tinder
當我左抄右抄 佢就左swap右swap d女
當我打緊report同draftsman com嘢 佢就已經tg flirt 緊女
呢個世界都公平嘅
我有得留低做狗 佢就俾公司炒咗入big 4

佢已經唔係你同事

入迫科都叫人生贏家

入big 4 =/= 狗? are you serious?

Big 4都唔贏？
個個FG50k咩

仲係
未走

big 4好過做狗啦

迫科真係好撚垃圾
利 有offer